殘題字廣告

有個乜鳩台灣租車嘅斜體字廣告 唔該admin搞搞佢

Google Ads 係咁出脫髮廣告
濕鳩支那網嚟，上完中毒都似
明明都熄咗個人化廣告

來來去去都係呢兩個網
內文有幾款，唔喺度重覆

.cn都放入來

無人理

又嚟

連仔唔block 就我嚟block